[有圖] 有冇人覺得黃翠如同洪永城instagram好似情侶頭像

黃翠如

洪永城

放大再拼埋

雖然應該係巧合

你自己都有答案la

佢地部署過等左好耐 心諗終於有人開po講
又有得消費下段緋聞啦